Het is inderdaad een verhaal zo vreemd dat ik zou moeten vrezen dat je niet zou toegeven dat er niet iets in waarheid was welke, hoe wonderlijk ook, overtuigingskracht dwingt.
Het verhaal is te veel verbonden met als een droom worden aangezien, en ik heb geen motief voor onwaarheid. "
Mijn De manier waarop ik hem toesprak was indrukwekkend maar kalm; Ik had gevormd in mijn eigen hart een resolutie om mijn torpedojager ter dood te streven, en dit doel kalmeerde mijn pijn en legde me met een tussenpauze verzoend met het leven.
Ik ben nu gerelateerd mijn geschiedenis kort maar met vastberadenheid en precisie, waarmee ik de datums markeer nauwkeurigheid en nooit afwijkend in scheldwoorden of uitroepen.
De magistraat leek aanvankelijk volkomen ongelovig, maar terwijl ik verder ging hij werd meer aandachtig en geïnteresseerd; Ik zag hem soms huiveren verschrikking; bij anderen werd een levendige verrassing, onvermengd van ongeloof, geschilderd op zijn gezicht.
Toen ik mijn verhaal had afgerond, zei ik: "Dit is het wezen dat ik ben beschuldig en voor wiens aanval en straf ik je oproep om je uit te oefenen hele kracht.
Het is uw plicht als magistraat, en ik geloof en hoop dat je gevoelens als een man zullen niet in opstand komen door de uitvoering ervan functies bij deze gelegenheid. "
Dit adres veroorzaakte een aanzienlijke verandering in de eigen fysiognomie accountant.
Hij had mijn verhaal gehoord met dat halve soort geloof dat is gegeven naar een verhaal van geesten en bovennatuurlijke gebeurtenissen; maar toen hij werd opgeroepen om als gevolg daarvan officieel te handelen, het hele getij van zijn ongeloof Teruggestort Hij antwoordde echter mild: "Ik zou je graag veroorloven alle hulp bij je achtervolging, maar het wezen van wie je spreekt lijkt te zijn heb krachten die al mijn inspanningen tot verzet zouden brengen.
Wie kan een volgen dier dat de zee van ijs kan doorkruisen en bewonen grotten en holen waar zou niemand het wagen om binnen te dringen?
